@phdthesis{vinagre2001modelado,
  title={Modelado y control de sistemas din{\'a}micos caracterizados por ecuaciones {\'\i}ntegro-diferenciales de orden fraccional},
  author={Vinagre, Blas},
  year={2001},
  school={Ph. D. thesis, Universidad Nacional de Educaci{\'o}n a Distancia, Madrid}
}

@phdthesis{karalarli2003intelligent,
	title={Intelligent gait control of a multilegged robot used in rescue operations},
	author={KARALARLI, EMRE},
	year={2003},
	school={Citeseer}
}

@phdthesis{yim1994locomotion,
	title={Locomotion with a unit-modular reconfigurable robot},
	author={Yim, Mark},
	year={1994},
	school={Citeseer}
}

@article{gonzalez2008robotica,
	title={Rob{\'o}tica modular y locomoci{\'o}n: aplicaci{\'o}n a robots {\'a}podos},
	author={Gonz{\'a}lez G{\'o}mez, Juan},
	year={2008}
}
